今日國泰港龍集會，要人! 點解冇人講?

要人!